其實考牌時讓線轉出大路有冇準則

岩岩考完忠義街，係加密村街轉左，見到有部巴士離遠埋左站先扭軚出，點知個車頭一出原來巴士後面有部小巴 , 俾個官dup 左一野，但係部小巴仲有起碼4,50m 距離

其實仲有咁遠距離都唔算係安全距離？都算係冇察看路面交通情況？

個考牌官覺得安全就係安全
考牌官覺得危險就係危險

明屈你

就算小巴有一段距離
但你都唔可以肯定佢係定速架嘛
考牌果陣都係等得就等啦 當係俾左錢坐耐d

即係考官就係神...
唉...明明仲有一大段距離
部小巴就係巴士站哩個位置

你依個位邊有40/50米
佢一加速你又慢緊車 可以撞架WOR

你個教車師傅無教你一係無車先好出
一係等到考牌官出聲先再出

利申：考咗4次先pass﹐pass嗰次正正係考牌官出聲叫我先再出

一部行40KM/h 嘅車，每秒行11米，40米都係4秒距離，考牌嘅角度，肯定踩你啦

就算考官唔踩，你令到部小巴要收油就你，你都係S 不顧及其他道路使用者

btw
咁叫40/50米？
畀盡都係2個車位
你得2個車位就想出去
實畀人dup停啦

小路出大路如果令大路車減速就你，已經係錯誤嘅出車時間
實肥你

好近下其實 一兩啖油就到
下次睇定晒見好出

留名

只要車收慢讓你就已經係危險
仲有 唔一定撞先係危險 人地車頭對你車身已經係肥既要點之一 換句話 佢起步一刻 有車向你行緊 已經係肥 果個位 睇清無車先出 小出大 要手快眼明 熟d起步 多車就拉手製等啦 有機會就做準備動作

多謝各位巴打提醒

今次已經係第二次考，考條咁易既線都肥好有挫敗感...

同埋我已經讓哂路人行，上哂岸先開車，點解都會俾人剔左輕微不顧及路人既？

同埋油門，剎車，軚盤，離合器使用不當係咪一定會剔？

下次睇清楚慢慢黎先取啦
唔會屌你慢，但你一衝動衝出去就
申利：迴旋處等到無車先慢慢出

咁樣補考兩次成6千幾銀呀...捱麵包喇

On9 嗰個位擺左架巴士喺度,你已經睇唔到後面有冇車, 幾大都等巴士走左,睇定啲先出

想當年我使成萬8蚊考4次都係咁
睇開d啦

我考個陣都係等到部巴士走左先出，同個考官一齊頭擰擰
1 take pass

考小路出大路，我聽過有人試過等40分鐘。

樓主你果個位唔大啖油出都係會阻到人

pass or fail?

考車姐 唔洗咁急既

考牌姐 等到乜車都無先出啦

忠義街短。但唔易。 d路幾窄

40分鐘

點等。 考官訓著左？

會唔會係因為你喺路口排隊等出嗰時 隊前車隊得太埋 冇留條罅畀人過馬路？

理 d 細 tick 做乜呀
專心避哂大 tick 仲好

我等到比個官叫我 行啦等咩呀
我冇理佢照等到冇車
最後pass左

咁近都出 距離都未識判斷 抵你死咪累人

咁近 渣跑車都唔夠膽出啦

呢個位坐底等一分鐘先岀到 上次考呢到等左4分鐘

老實講小巴佬一定唔想比你行先所以佢一定cut你

想問下點等到咁耐 後面無車架咩

巴打你轉左即係只要睇右邊啦
睇少樣都睇唔搞
肥左其實救左你

我都係考忠義街一次搞掂既

你咁樣都照出好明顯你無危機意識
同埋你距離感有d問題
大佬你真係考到牌都練好d先好出門

上次我呢個位等到後面呠我都唔出 之前有巴打講過唔confirm就老虎蟹都唔好出 你情願等一陣定下次再考過
利申 ： pass

咁短都叫50米
保持來回一次可能5秒都唔使

咁你睇到準備轉路口見到小巴車頭未？

呢個距離，50km/h, 抵你肥

我11月都係忠義街
又係行迦密村街線
又係去到你果個位等好耐
我見警署位開始有車來我就唔郁
最後我一路等左好耐
等到個官好似好趕時間咁叫我開車, 我就開車
跟手PASS左

果度20米都俾多

做錯一次決定就3000

果到頂盡20米，加上小巴如果要收油讓你，你都一定S
幾時都講考車唔限時，唔需要咁急
你有權等埋巴士走都仲得，哩d細站上落客都唔會耐得去邊

我都係咁
總知有車就死都唔出
等到個考官開窗幫我揚手叫人停再叫我出😂

D細tick，做下樣都要既，唔洗咁上心
我係153手上拎左6項雙細tick照pass

幫你截車咁撚好

呢個位有架巴士上落客都睇唔清楚後面啦
考牌就不如等埋架巴士

等到佢炆 d車又源源不絕
佢唔截真係唔知點行